北角單野唔洗再煲

唔洗再推出面北角單野 根本就流料一單 冇啦啦咁撚多福建人老豆老母又同個班友有瓜葛？

我就岩岩親身去左北角站 警犬多撚過市民

唔需要入 唔需要討論 集中火力周末既行動！

自推10次

1

2

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

3

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

push

唔需要入北角 唔需要討論 出面置頂個po 好撚明顯想引人出去製造沖突比警犬洗白

證明好安全所以先有警犬在場

推呀

推

義士唔好比人引到！

未睇 20190806 民間記者會 可以係呢度睇番

20190806 反修例運動民間發佈會

其實係撚狗post

有差佬咪即係流料囉

唔希望有任何手足誤信

有道理。

冇啦啦咁多福建人 大家知咩事啦

呢個真

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

推推推